# Ficheros comprimidos de la subida 
  Para agilizar la subida en principio subimos aqui los zip y luego yo los descomprimo
  os dejo enlace a video que explica como subir ficheros por sourcetree [aqui] (https://www.youtube.com/watch?v=tBl-HEHUh5A)
